有冇人試過辭職之後番工用公司電腦上141plan定放工後去邊到叫雞

跟住開大喇叭播AV，爽

無 但call g上公司屌

我愛老衲

你又比公司炒？

老納係咪唔再係機場做啦
所以想亂鳩咁黎

頭先有冇人煲衲？